有冇人覺得自己會孤獨終老

我

其實自己一個有咩問題？

條件太差唔會有人要
孤獨終老

已經注定左

I’m ready

根據往績預測，一定係

lm

睇睇我個名就知我點諗

以前習慣自己一個人，但拍過兩次拖後，總係想有個人係身邊
利申:已分手

一個人最舒服
可以遠離凡世塵囂

0

自己呃自己

I'm ready
最愛個個已經散左
我性格唔中意扮中意一個人 扮重視 拎第二個人去填補位置
唔會用以往對待最愛嘅女人 果一套，去對待下一任 令自己好過
我覺得會害左人 唔尊重人 或者個女仔一世唔知 佢會好過
但
我性格就係唔中意做呢一套 唔係由心做 好似應酬咁
所以準備好玩單機版人生

點先識到女呀
我唔識同女人相處呀

預咗

其實毒撚一個更開心